小心伏擊 - 油麻地新樂酒店報警 告發琴日行緊巴打

琴日係彌敦道行緊去老尖，路經油麻地間新樂餐廳，我地拎住D保護物資好重，就入去飲杯嘢，朋友聽住個reception報警叫人黎。我地即刻走人。D人話個老闆幫黑警做嘢。
巴絲打小心唔好去。

幫你推推

Ic

日久見人心

狗

死卜街藍屍油麻地新樂酒店。。。。。

下次發夢行過新樂逼爆佢大堂。。。屌柒佢老闆。。。

number剿緊佢老闆係邊橪柒個。。。。。。。遲早上門拜會佢。

小心！藍屍老闆不停幫黑警。